（跪求）有冇英國玩傳說對決唔delay方法

延遲到仆街 跪求方法

買機票返支那

唔玩

傳說好似係台灣
支那要vpn

用vpn，先連去英國快既國家，再經果個國家中轉連線

玩返LOL